閱讀一問

最近小弟想睇下書，充實下自己、令自己英文好啲，所以買左本Sapiens。但睇落發覺都有啲英文字唔識，睇得好慢，甚至影響理解。咁嘅情況下我係咪應該轉睇中文書？

另外，小弟係讀醫療科 (CU)，同對哲學都有興趣 (新手，淨係睇過Crash course )，唔知大家有無書單/資源可以推薦比小弟？

中文書=/=中國書